羅文-前程錦繡 改詞

<<黨名已臭>>

夜幕裡氣魄更壯
踹你啷啷 警犬不必驚慌
知道黑警一足推開香港希望
林鄭尚未受到罷免 哪怕棍棍揼到爆缸
義士盡弔喪 革命百煉鋼
血下抹乾 敢抵抗高山 支爆在彼方

點點TG等於激勵 等於勇武灑血汗
竭力抗戰 盡策盡智 普選志在民望

-----------------------------------

請賜教。

基本上完全唔啱音
你有冇自己唱過一次